瞓唔著嘅你 入嚟放低一首歌

Cause we both know I’ll never be your lover
I only bring the heat , Company under cover
Filling space in your sheets

年度之歌

雖然時間唔長
但都好多謝佢
無得勉強
唯有放低

又或者不想再追究

heyayayayayayYayaya

me

靈魂相認

春秋

children song

兜圈

十萬毫升眼淚-蔡健雅

Anyone can play guitar
岩岩聽緊

Orion

忘記和記

13樓的大笨象

為何人傾向 做什麼都要一雙

好適合臨瞓前聽嘅歌

逃 come away

La la la la la la la la
La la la
La la la
La la la la la la la la
La…la....la…